# Translation of YaST to Simplified Chinese
# LANGUAGE message file for YaST2
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
#
# Xinwei Hu <xwhu@novell.com>, 2004.
# James Su <suzhe@tsinghua.org.cn>, 2004.
# Novell Language <language@novell.com>, 2004, 2005.
# Eric Shan <ericalways@gmail.com>, 2008, 2012.
# 瑪格麗特 · 蘇 <i@marguerite.su>, 2013, 2014.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Ntp Client\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-23 15:43+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-24 15:23+0800\n"
"Last-Translator: 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <opensuse-zh@opensuse.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Generator: Lokalize 1.5\n"

#. progress step title
#: src/clients/ntp-client_finish.rb:37
msgid "Writing NTP Configuration..."
msgstr "正在寫入 NTP 配置..."

#. help text
#: src/clients/ntp-client_proposal.rb:92
msgid ""
"<p>Press <b>Synchronize Now</b>, to get your system time set correctly using "
"the selected NTP server. If you want to make use of NTP permanently, enable "
"the <b>Save NTP Configuration</b> option</p>"
msgstr ""
"<p>按<b>立即同步</b>用所選 NTP 伺服器校正您的系統時間。若您想要永久使用 "
"NTP， 請啟用<b>儲存 NTP 配置</b>選項。</p>"

#: src/clients/ntp-client_proposal.rb:98
msgid ""
"<p>Enabling <b>Run NTP as daemon</b> option, the NTP service will be started "
"as daemon. Otherwise the system time will be synchronized periodically. The "
"default interval is 15 min. You can change it after installation with the "
"<b>yast2 ntp-client module</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>若啟用了<b>以守護程序方式運行 NTP</b>選項，NTP 服務將作為守護程序啟動。否"
"則將定時同步系統時間。默認同步週期為 15 分鐘。您可在安裝完成後通過 <b>yast2 "
"ntp-client 模組</b>修改同步週期。</p>"

#. help text, cont.
#: src/clients/ntp-client_proposal.rb:107
msgid ""
"<p>Using the <b>Configure</b> button, open the advanced NTP configuration.</"
"p>"
msgstr "<p>用<b>配置</b>按鈕開啟高階 NTP 配置。</p>"

#. help text, cont.
#: src/clients/ntp-client_proposal.rb:116
msgid ""
"<p>Synchronization with the NTP server can be done only when the network is "
"configured.</p>"
msgstr "<p>僅有在網路已經配置好的情況下才能與 NTP 伺服器同步。</p>"

#. translators: error popup
#: src/clients/ntp-client_proposal.rb:141
msgid "Invalid NTP server hostname %1"
msgstr "無效的 NTP 伺服器主機名 %1"

#. combo box label
#: src/clients/ntp-client_proposal.rb:239
msgid "&NTP Server Address"
msgstr "&NTP 伺服器地址"

#. check box label
#: src/clients/ntp-client_proposal.rb:249
msgid "&Run NTP as daemon"
msgstr "以守護程序方式運行 NTP(&R)"

#. check box label
#: src/clients/ntp-client_proposal.rb:258
msgid "&Save NTP Configuration"
msgstr "儲存 NTP 配置(&S)"

#. try to line up the widgets horizontally
#. push button label
#: src/clients/ntp-client_proposal.rb:269
msgid "S&ynchronize now"
msgstr "立即同步(&Y)"

#. push button label
#. bnc#449615: only simple config for inst-sys
#: src/clients/ntp-client_proposal.rb:275
msgid "&Configure..."
msgstr "配置(&C)..."

#. Otherwise, prompt user for confirming pkg installation
#: src/clients/ntp-client_proposal.rb:388
msgid ""
"Synchronization with NTP server is not possible\n"
"without package %1 installed."
msgstr "未安裝軟體包 %1，無法與 NTP 伺服器同步。"

#. Only if network is running try to synchronize the ntp server
#: src/clients/ntp-client_proposal.rb:399
msgid "Synchronizing with NTP server..."
msgstr "正在與 NTP 伺服器同步..."

#. Translators: yes-no popup,
#. ntpdate is a command, %1 is the server address
#: src/clients/ntp-client_proposal.rb:481
msgid ""
"'Test query to server '%1' failed. If server is not yet accessible or "
"network is not configured click 'No' to ignore. Revisit NTP server "
"configuration?"
msgstr ""
"對伺服器 '%1' 的測試查詢失敗。若伺服器還不可訪問或尚未配置網路請點選 '否' 忽"
"略。再次訪問 NTP 伺服器配置嗎？"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:17
msgid "Undisciplined Local Clock (LOCAL)"
msgstr "未校準的本地時鐘 (LOCAL)"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:24
msgid "Trak 8820 GPS Receiver"
msgstr "Trak 8820 GPS 接收器"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:30
msgid "PSTI/Traconex 1020 WWV/WWVH Receiver"
msgstr "PSTI/Traconex 1020 WWV/WWVH 接收器"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:38
msgid "Spectracom WWVB and GPS Receivers"
msgstr "Spectracom WWVB 與 GPS 接收器"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:46
msgid "TrueTime GPS/GOES/OMEGA Receivers"
msgstr "TrueTime GPS/GOES/OMEGA 接收器"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:54
msgid "IRIG Audio Decoder"
msgstr "IRIG 音訊解碼器"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:59
msgid "Radio CHU Audio Demodulator/Decoder"
msgstr "Radio CHU 音訊解調器/解碼器"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:67
msgid "Generic Reference Driver"
msgstr "通用參考驅動"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:73
msgid "Magnavox MX4200 GPS Receiver"
msgstr "Magnavox MX4200 GPS 接收器"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:79
msgid "Austron 2200A/2201A GPS Receivers"
msgstr "Austron 2200A/2201A GPS 接收器"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:87
msgid "Arbiter 1088A/B GPS Receiver"
msgstr "Arbiter 1088A/B GPS 接收器"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:93
msgid "KSI/Odetics TPRO/S IRIG Interface"
msgstr "KSI/Odetics TPRO/S IRIG 介面"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:101
msgid "Leitch CSD 5300 Master Clock Controller"
msgstr "Leitch CSD 5300 主時鐘控制器"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:109
msgid "EES M201 MSF Receiver"
msgstr "EES M201 MSF 接收器"

#. local clock type name
#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:115
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:175
msgid "TrueTime generic receivers"
msgstr "TrueTime 通用接收器"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:121
msgid "Bancomm GPS/IRIG Receiver"
msgstr "Bancomm GPS/IRIG 接收器"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:127
msgid "Datum Precision Time System"
msgstr "Datum 精確時間系統"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:133
msgid "NIST Modem Time Service"
msgstr "NIST 調變解調器時間服務"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:139
msgid "Heath WWV/WWVH Receiver"
msgstr "Heath WWV/WWVH 接收器"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:145
msgid "Generic NMEA GPS Receiver"
msgstr "通用 NMEA GPS 接收器"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:151
msgid "TrueTime GPS-VME Interface"
msgstr "TrueTime GPS-VME 介面"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:157
msgid "PPS Clock Discipline"
msgstr "PPS 時鐘校準"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:163
msgid "PTB Modem Time Service"
msgstr "PTB 調變解調器時間服務"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:169
msgid "USNO Modem Time Service"
msgstr "USNO 調變解調器時間服務"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:181
msgid "Hewlett Packard 58503A GPS Receiver"
msgstr "Hewlett Packard 58503A GPS 接收器"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:189
msgid "Arcron MSF Receiver"
msgstr "Arcron MSF 接收器"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:195
msgid "Shared Memory Driver"
msgstr "共享內存驅動"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:201
msgid "Trimble Navigation Palisade GPS"
msgstr "Trimble Navigation Palisade GPS"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:209
msgid "Motorola UT Oncore GPS"
msgstr "Motorola UT Oncore GPS"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:215
msgid "Rockwell Jupiter GPS"
msgstr "Rockwell Jupiter GPS"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:221
msgid "Chrono-log K-series WWVB receiver"
msgstr "Chrono-log K-series WWVB 接收器"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:229
msgid "Dumb Clock"
msgstr "偽時鐘"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:235
msgid "Ultralink WWVB Receivers"
msgstr "Ultralink WWVB 接收器"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:241
msgid "Conrad Parallel Port Radio Clock"
msgstr "Conrad 並行埠無線電時鐘"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:249
msgid "Radio WWV/H Audio Demodulator/Decoder"
msgstr "Radio WWV/H 音訊解調器/解碼器"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:257
msgid "Forum Graphic GPS Dating station"
msgstr "Forum 圖形 GPS 日期工作站"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:265
msgid "hopf GPS/DCF77 6021/komp for Serial Line"
msgstr "用於序列線路的 hopf GPS/DCF77 6021/komp"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:273
msgid "hopf GPS/DCF77 6039 for PCI-Bus"
msgstr "用於 PCI 匯流排的 hopf GPS/DCF77 6039"

#. local clock type name
#: src/include/ntp-client/clocktypes.rb:281
msgid "JJY Receivers"
msgstr "JJY 接收器"

#. command line help text for NTP client module
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:23
msgid "NTP client configuration module."
msgstr "NTP 客戶端配置模組。"

#. command line help text for an action
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:33
msgid "Print the status of the NTP daemon"
msgstr "輸出 NTP 守護程序的狀態"

#. command line help text for an action
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:40
msgid "Print all configured synchronization relationships"
msgstr "輸出全部已配置同步關係"

#. command line help text for an action
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:47
msgid "Enable the NTP daemon"
msgstr "啟用 NTP 守護程序"

#. command line help text for an action
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:54
msgid "Disable the NTP daemon"
msgstr "禁用 NTP 守護程序"

#. command line help text for an action
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:61
msgid "Add new synchronization relationship"
msgstr "添加新的同步關係"

#. command line help text for an action
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:68
msgid "Edit existing synchronization relationship"
msgstr "編輯已有的同步關係"

#. command line help text for an action
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:75
msgid "Delete a synchronization relationship"
msgstr "刪除同步關係"

#. command line help text for an option
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:83
msgid "The address of the server"
msgstr "伺服器地址"

#. command line help text for an option
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:90
msgid "The address of the peer"
msgstr "對等點地址"

#. command line help text for an option
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:97
msgid "The address to which to broadcast"
msgstr "發送廣播的地址"

#. command line help text for an option
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:104
msgid "The address from which to accept broadcasts"
msgstr "接受廣播的地址"

#. command line help text for an option
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:111
msgid "The options of the relationship"
msgstr "關係選項"

#. command line help text for an option
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:118
msgid "Options for clock driver calibration"
msgstr "時鐘驅動校準選項"

#. command line help text for an option
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:125
msgid "Use the server for initial synchronization"
msgstr "將伺服器用於初始同步"

#. command line help text for an option
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:131
msgid "Do not use the server for initial synchronization"
msgstr "不將伺服器用於初始同步"

#. error report for command line
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:191
msgid "The synchronization peer not specified."
msgstr "未指定同步對等點。"

#. error report for command line
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:198
msgid "Specified synchronization peer not found."
msgstr "未找到指定的同步對等點。"

#. status information for command line
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:252
msgid "NTP daemon is enabled."
msgstr "已啟用 NTP 守護程序。"

#. status information for command line
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:254
msgid "NTP daemon is disabled."
msgstr "已禁用 NTP 守護程序。"

#. table cell, NTP relationship type
#. table cell, NTP relationship type
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:268
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:565
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#. table cell, NTP relationship type
#. table cell, NTP relationship type
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:270
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:567
msgid "Peer"
msgstr "對等點"

#. table cell, NTP relationship type
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:272
msgid "Broadcast"
msgstr "廣播"

#. table cell, NTP relationship type
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:274
msgid "Accepting Broadcasts"
msgstr "接受廣播"

#. table cell, %1 is integer 0-3
#. table cell, %1 is integer 0-3
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:288
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:587
msgid "Unit Number: %1"
msgstr "單元編號：%1"

#. table cell, NTP relationship type
#. table cell, NTP relationship type
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:294
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:593
msgid "Local Radio Clock"
msgstr "本地無線電時鐘"

#. command line error message
#: src/include/ntp-client/commandline.rb:344
msgid "Reading the settings failed."
msgstr "讀取設定失敗。"

#. frame label
#: src/include/ntp-client/dialogs.rb:100
msgid "NTP Server Configuration"
msgstr "NTP 伺服器配置"

#. dialog caption
#: src/include/ntp-client/dialogs.rb:113
msgid "NTP Configuration"
msgstr "NTP 配置"

#. TRANSLATORS: UI frame label
#: src/include/ntp-client/dialogs.rb:177
msgid "Firewall Settings"
msgstr "防火牆設定"

#: src/include/ntp-client/dialogs.rb:189
msgid "General Settings"
msgstr "常規設定"

#: src/include/ntp-client/dialogs.rb:200
msgid "Security Settings"
msgstr "安全設定"

#. dialog caption
#: src/include/ntp-client/dialogs.rb:229
msgid "Advanced NTP Configuration"
msgstr "高階 NTP 配置"

#. dialog caption
#: src/include/ntp-client/dialogs.rb:260
msgid "New Synchronization"
msgstr "新同步"

#. Server editing dialog
#. @return [Symbol] for wizard sequencer
#: src/include/ntp-client/dialogs.rb:285
msgid "Server Settings"
msgstr "伺服器設定"

#. dialog caption
#: src/include/ntp-client/dialogs.rb:301
msgid "NTP Server"
msgstr "NTP 伺服器"

#. TRANSLATORS: frame label
#: src/include/ntp-client/dialogs.rb:331
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1548
msgid "Local NTP Server"
msgstr "本地 NTP 伺服器"

#. TRANSLATORS: frame label
#: src/include/ntp-client/dialogs.rb:377
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1549
msgid "Public NTP Server"
msgstr "公共 NTP 伺服器"

#. dialog caption
#: src/include/ntp-client/dialogs.rb:420
msgid "NTP Peer"
msgstr "NTP 對等點"

#. dialog caption
#: src/include/ntp-client/dialogs.rb:459
msgid "Local Reference Clock"
msgstr "本地參考時鐘"

#. dialog caption
#. table cell, NTP relationship type
#: src/include/ntp-client/dialogs.rb:494 src/include/ntp-client/widgets.rb:569
msgid "Outgoing Broadcast"
msgstr "出站廣播"

#. dialog caption
#. table cell, NTP relationship type
#: src/include/ntp-client/dialogs.rb:521 src/include/ntp-client/widgets.rb:573
msgid "Incoming Broadcast"
msgstr "進站廣播"

#. text entry
#: src/include/ntp-client/dialogs.rb:547
msgid "&Reference ID"
msgstr "參考 ID(&R)"

#. int field
#: src/include/ntp-client/dialogs.rb:550
msgid "&Stratum"
msgstr "層(&S)"

#. text entry
#: src/include/ntp-client/dialogs.rb:555
msgid "Calibration Offset 1"
msgstr "校準偏移 1"

#. text entry
#: src/include/ntp-client/dialogs.rb:558
msgid "Calibration Offset 2"
msgstr "校準偏移 2"

#. check box
#: src/include/ntp-client/dialogs.rb:563
msgid "Flag &1"
msgstr "旗標 &1"

#. check box
#: src/include/ntp-client/dialogs.rb:566
msgid "Flag &2"
msgstr "旗標 &2"

#. check box
#: src/include/ntp-client/dialogs.rb:571
msgid "Flag &3"
msgstr "旗標 &3"

#. check box
#: src/include/ntp-client/dialogs.rb:574
msgid "Flag &4"
msgstr "旗標 &4"

#. dialog caption
#: src/include/ntp-client/dialogs.rb:582
msgid "Clock Driver Calibration"
msgstr "時鐘驅動校準"

#. Read dialog help 1/2
#: src/include/ntp-client/helps.rb:17
msgid ""
"<p><b><big>Initializing NTP Client Configuration</big></b><br>\n"
"Please wait...<br></p>"
msgstr ""
"<p><b><big>正在啟始化 NTP 客戶端配置</big></b><br>\n"
"請稍候...<br></p>"

#. Read dialog help 2/2
#: src/include/ntp-client/helps.rb:21
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Initialization:</big></b><br>\n"
"Safely abort the configuration utility by pressing <b>Abort</b> now.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>中止啟始化：</big></b><br>\n"
"現在按<b>中止</b>安全地中止配置工具。</p>"

#. Write dialog help 1/2
#: src/include/ntp-client/helps.rb:25
msgid ""
"<p><b><big>Saving NTP Client Configuration</big></b><br>\n"
"Please wait...<br></p>"
msgstr ""
"<p><b><big>正在儲存 NTP 客戶端配置</big></b><br>\n"
"請稍候...<br></p>"

#. Write dialog help 2/2
#: src/include/ntp-client/helps.rb:29
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Saving:</big></b><br>\n"
"Abort the save procedure by pressing  <b>Abort</b>.\n"
"An additional dialog will inform you whether it is safe to do so.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>中止儲存：</big></b><br>\n"
"按<b>中止</b>中止儲存過程。\n"
"另一個對話方塊將告之您這樣做是否安全。</p>"

#. help text 1/5
#: src/include/ntp-client/helps.rb:35
msgid ""
"<p><b><big>Start NTP Daemon</big></b><br>\n"
"Select whether to start the NTP daemon now and on every system boot. \n"
"The NTP daemon resolves host names when initializing. Your\n"
"network connection must be started before the NTP daemon starts.</p>\n"
"Selecting <b>Synchronize without Daemon</b> the ntp daemon will not be "
"activated. \n"
"The system time will be set periodically. The interval is configurable. It "
"is 15 minutes by default.\n"
" You can change this when the system was set up."
msgstr ""
"<p><b><big>啟動 NTP 守護程序</big></b><br>\n"
"選擇是否立即以及在每次系統引導時啟動 NTP 守護程序。\n"
"NTP 守護程序在啟始化時解析主機名。\n"
"網路連線必須在 NTP 守護程序啟動前啟動。</p>\n"
"選擇<b>不用守護程序同步</b>將不會啟用 NTP 守護程序。\n"
"系統時間將被定期設定。週期是可配置的。默認是 15 分鐘。\n"
"您可以在系統設定好後修改此選項。"

#. help text 2/5
#: src/include/ntp-client/helps.rb:45
msgid ""
"<p><b><big>Chroot Jail</big></b><br>\n"
"To run the NTP daemon in chroot jail, set\n"
"<b>Run NTP Daemon in Chroot Jail</b>. Starting any daemon in a chroot jail\n"
"is more secure and strongly recommended.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>Chroot 囚牢</big></b><br>\n"
"要在 chroot 囚牢中運行 NTP 守護程序，請設定<b>在 Chroot 囚牢中運行 NTP 守護進"
"程</b>。\n"
"在 chroot 囚牢中啟動任何守護程序都會更加安全，因此強烈推薦採用此方法。</p>"

#: src/include/ntp-client/helps.rb:51
msgid ""
"<p><b><big>Secure NTP Configuration</big></b><br>\n"
"By selecting <b>Restrict NTP Service to Configured Servers Only</b>, remote "
"hosts will not be able to view and modify NTP settings on your \n"
"computer. The NTP service is restricted to servers in the <tt>/etc/ntp.conf</"
"tt> file and to localhost.<br> \n"
"Access control flags can be fine-tuded in the servers overview table. This "
"option is not available if NTP is configured via DHCP.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>安全 NTP 配置</big></b><br>\n"
"選擇<b>限制 NTP 服務到配置過的伺服器</b>，遠端主機將不能檢視與修改您計算機上"
"的 NTP 設定。\n"
"NTP 服務將被限制用於 <tt>/etc/ntp.conf</tt> 檔案中的伺服器及本地主機。<br> \n"
"訪問控制旗標可以在伺服器概覽表中優化調整。在通過 DHCP 配置 NTP 時此選項不可"
"用。</p>\n"

#. help text 3/5
#: src/include/ntp-client/helps.rb:58
msgid ""
"<p><b><big>Configuring via DHCP</big></b><br>\n"
"To retrieve the information about NTP servers via the DHCP protocol from\n"
"your network server instead of setting them manually, set\n"
"<b>Configure NTP Daemon via DHCP</b>. Ask your network administrator if\n"
"the information about NTP servers is provided by the DHCP server.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>通過 DHCP 配置</big></b><br>\n"
"要通過 DHCP 協議從網路伺服器中擷取有關 NTP 伺服器的資訊，而非手動設定這些信"
"息，\n"
"請設定<b>通過 DHCP 配置 NTP 守護程序</b>。\n"
"請垂詢您的網路管理員看 DHCP 伺服器是否提供了有關 NTP 伺服器的資訊。</p>"

#. help text 4/5
#: src/include/ntp-client/helps.rb:66
msgid ""
"<p><b><big>Configured Servers</big></b><br>\n"
"To adjust NTP servers, peers, local clocks, and NTP broadcasting,\n"
"select the appropriate line and click <b>Edit</b>. To add a new "
"synchronization\n"
"peer, click <b>Add</b>. To delete an existing synchronization peer,\n"
"select it and click <b>Delete</b>.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>已配置的伺服器</big></b><br>\n"
"要調整 NTP 伺服器、對等點、本地時鐘與 NTP 廣播，請選擇適宜的行並點選<b>編輯</"
"b>。\n"
"要添加新的同步對等點，請點選<b>添加</b>。\n"
"要刪除已有的同步對等點，請選擇該對等點並點選<b>刪除</b>。</p>"

#. help text 5/5
#: src/include/ntp-client/helps.rb:74
msgid ""
"<p><b><big>Display Log</big></b></p>\n"
"<p>To view the logs of the NTP daemon, click <b>Display Log</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>顯示日誌</big></b><br>\n"
"要檢視 NTP 守護程序的日誌，請點選<b>顯示日誌</b>。</p>\n"

#. help text to a button
#: src/include/ntp-client/helps.rb:78
msgid ""
"<p><b><big>Advanced configuration</big></b><br>\n"
"To configure this host to synchronize against multiple remote hosts or "
"against\n"
"a locally connected clock, use <b>Advanced Configuration</b>."
msgstr ""
"<p><b><big>高階配置</big></b><br>\n"
"要配置該主機與多個遠端主機或本地連線的時鐘同步，請使用<b>高階配置</b>。"

#. help text 1/4
#: src/include/ntp-client/helps.rb:84
msgid ""
"<p><b><big>Clock Type</big></b><br>\n"
"Select the driver for the clock to configure.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>時鐘類型</big></b><br>\n"
"請選擇要配置的時鐘的驅動。</p>"

#. help text 2/4
#: src/include/ntp-client/helps.rb:88
msgid ""
"<p><b><big>Unit Number</big></b><br>\n"
"If you have multiple clocks of the same type, you must set\n"
"<b>Unit Number</b>.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>單元編號</big></b><br>\n"
"若您有多個相同類型的時鐘，則必須設定<b>單元編號</b>。</p>"

#. help text 3/4
#: src/include/ntp-client/helps.rb:94
msgid ""
"<p><b><big>Device</big></b><br>\n"
"To make the clock work, it may be necessary to create a special symbolic "
"link to \n"
"the device to which the clock is connected. To do this, check\n"
"<b>Create Symlink</b> and set the <b>Device</b>. To browse for the device,\n"
"click <b>Browse</b>.\n"
"For some clock types, it is not necessary to create a symbolic link or \n"
"it must be created manually.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>裝置</big></b><br>\n"
"為使時鐘工作，可能需要創建指向時鐘連線到的裝置的特殊符號連結。\n"
"要執行此操作，請勾選<b>創建符號連結</b>並設定<b>裝置</b>。\n"
"要瀏覽裝置，請點選<b>瀏覽</b>。\n"
"對於某些時鐘類型，則不必創建符號連結或必須手動創建符號連結。\n"
"</p> "

#. help text 4/4
#: src/include/ntp-client/helps.rb:104
msgid ""
"<p><b><big>Driver Calibration</big></b><br>\n"
"To calibrate the clock driver, click <b>Driver Calibration</b>.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>驅動校準</big></b><br>\n"
"要校準時鐘驅動，請點選<b>驅動校準</b>。</p>"

#. help text 1/1, alt. 1 part 1/3
#: src/include/ntp-client/helps.rb:108
msgid ""
"<p><b><big>Address of the NTP Server</big></b><br>\n"
"To set the address of the NTP server, use the <b>Address</b> entry.\n"
"To find an NTP server, ask your network administrator or Internet service\n"
"provider.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>NTP 伺服器地址</big></b><br>\n"
"要設定 NTP 伺服器地址，請使用<b>地址</b>項。\n"
"要查找 NTP 伺服器，請垂詢您的網路管理員或網際網路服務提供商。</p>"

#. help text 1/1, alt. 1 part 2/3
#: src/include/ntp-client/helps.rb:115
msgid ""
"<p><b><big>Selecting a Server</big></b><br>\n"
"To select an NTP server from those found in the local network\n"
"or from the list of known NTP servers, click <b>Select</b> and\n"
"choose between <b>Local NTP Server</b> and <b>Public NTP Server</b>.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>選擇伺服器</big></b><br>\n"
"要從本地網路中找到的伺服器或從已知伺服器列表中選擇一臺 NTP 伺服器，\n"
"請點選<b>選擇</b>並在<b>本地 NTP 伺服器</b>與<b>公共 NTP 伺服器</b>間進行選"
"擇。</p>"

#. help text 1/1, alt. 1 part 3/3
#: src/include/ntp-client/helps.rb:122
msgid ""
"<p><b><big>Testing Server Accessibility</big></b><br>\n"
"To test if the selected server is up and responds properly,\n"
"click <b>Test</b>.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>測試伺服器的可訪問性</big></b><br>\n"
"要測試所選伺服器是否當值並能正常響應，請點選<b>測試</b>。</p>"

#. help text 1/1, alt. 2
#: src/include/ntp-client/helps.rb:128
msgid ""
"<p><b><big>Address</big></b><br>\n"
"To set the address of the host with which to synchronize mutually,\n"
"use <b>Address</b>.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>地址</big></b><br>\n"
"要設定與之彼此同步的主機的地址，請使用<b>地址</b>。</p>"

#. help text 1/1, alt. 3
#: src/include/ntp-client/helps.rb:134
msgid ""
"<p><b><big>Address</big></b><br>\n"
"To set the address to which to broadcast, use the <b>Address</b>\n"
"text field.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>地址</big></b><br>\n"
"要設定用於廣播的地址，請使用<b>地址</b>文字欄位。</p>"

#. help text 1/1, alt. 4
#: src/include/ntp-client/helps.rb:140
msgid ""
"<p><b><big>Address</big></b><br>\n"
"To set the address from which to accept broadcast packets, use \n"
"<b>Address</b>.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>地址</big></b><br>\n"
"要設定接受廣播資料包的地址，請使用<b>地址</b>。</p>"

#. help text 2/4, was removed
#. help text 3/4, optional
#: src/include/ntp-client/helps.rb:148
msgid ""
"<p><b><big>Options</big></b><br>\n"
"To fine-tune the synchronization source, enter the respective options in "
"the\n"
"<b>Options</b> text field. For details, see\n"
"<i>/usr/share/doc/packages/ntp-doc/confopt.htm</i>.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>選項</big></b><br>\n"
"要優化調整同步來源，請將相關選項輸入<b>選項</b>文字欄位。\n"
"細節請參閱 <i>/usr/share/doc/packages/ntp-doc/confopt.htm</i>。</p>\n"

#: src/include/ntp-client/helps.rb:154
msgid ""
"<p><b><big>Access Control Options</big></b><br>\n"
"Define the access control flags (<b><tt>restrict</tt></b> directive in\n"
"<i>/etc/ntp.conf</i>) for this server, indicating which types of actions the "
"remote\n"
"host can perform on your NTP daemon. By default, it is set to <i>notrap\n"
"nomodify noquery</i>. This option is only available if you have checked the\n"
"<b>Restrict NTP Service to Configured Servers Only</b> option in\n"
"<b>Security Settings</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>訪問控制選項</big></b><br>\n"
"為此伺服器定義訪問控制旗標 (<i>/etc/ntp.conf</i> 中的 <b><tt>restrict</tt></"
"b> 指令)，\n"
"標明遠端主機可在您的 NTP 守護程序上執行的操作。默認設為<i>notrap nomodify "
"noquery</i>。\n"
"此選項僅在您在<b>安全設定</b>中勾選了<b>限制 NTP 服務到配置過的伺服器</b>選項"
"後方可用。</p>\n"

#. help text 1/6
#: src/include/ntp-client/helps.rb:164
msgid ""
"<p><b><big>Synchronization Peer Type</big></b><br>\n"
"Select the kind of synchronization peer to add here.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>同步對等點類型</big></b><br>\n"
"選擇要添加到此的同步對等點的類型。</p>"

#. help text 2/6
#: src/include/ntp-client/helps.rb:168
msgid ""
"<p>To add an NTP server to which to synchronize,\n"
"select <b>Server</b>.</p>"
msgstr "<p>要添加與之同步的 NTP 伺服器，請選擇<b>伺服器</b>。</p>"

#. help text 3/6
#: src/include/ntp-client/helps.rb:172
msgid ""
"<p>To add an NTP peer to synchronize mutually, select\n"
"<b>Peer</b>.</p>"
msgstr "<p>要添加彼此同步的 NTP 對等點，請選擇<b>對等點</b>。</p>"

#. help text 4/6
#: src/include/ntp-client/helps.rb:176
msgid ""
"<p>To configure a local clock connected directly to your computer,\n"
"select <b>Radio Clock</b>.</p>"
msgstr "<p>要配置直接連線到您的計算機的本地時鐘，請選擇<b>無線電時鐘</b>。</p>"

#. help text 5/6
#: src/include/ntp-client/helps.rb:180
msgid ""
"<p>To broadcast time information through your network, select\n"
"<b>Outgoing Broadcast</b>.</p>"
msgstr "<p>要通過網路廣播時間資訊，請選擇<b>出站廣播</b>。</p>"

#. help text 6/6
#: src/include/ntp-client/helps.rb:184
msgid ""
"<p>To accept NTP packets broadcasted by other hosts on the network\n"
"and use them for setting local time, select <b>Incoming Broadcast<b>.</p>"
msgstr ""
"<p>要接受網路中其它主機廣播的 NTP 資料包並將它們用於設定本地時間，請選擇<b>進"
"站廣播<b>。</p>"

#. help text 1/5
#: src/include/ntp-client/helps.rb:188
msgid ""
"<p><big><b>Server Location</b></big>\n"
"Select if you want to find the NTP server in the local network or select\n"
"the NTP server from the list of known NTP servers.</p>"
msgstr ""
"<p><big><b>伺服器位置</b></big>\n"
"選擇是在本地網路中查找 NTP 伺服器，還是從已知 NTP 伺服器列表中選擇 NTP 服務"
"器。</p>"

#. help text 2/5
#: src/include/ntp-client/helps.rb:194
msgid ""
"<p><big><b>Finding Server in the Local\n"
"Network</b></big><br>\n"
"To find NTP servers in the local network using the\n"
"Service Location Protocol (SLP), click <b>Lookup</b>.\n"
"Then select a server from the list of found servers.</p>"
msgstr ""
"<p><big><b>查找本地網路中的伺服器</b></big><br>\n"
"要使用服務定位協議 (SLP) 在本地網路中查找 NTP 伺服器，請點選<b>查找</b>。\n"
"然後從找到的伺服器的列表中選擇一個伺服器。</p>"

#. help text 3/5
#: src/include/ntp-client/helps.rb:202
msgid ""
"<p><big><b>Selecting a Public NTP Server</b></big><br>\n"
"Select the NTP server to use from the <b>Public NTP Servers</b> list. To "
"display\n"
"NTP servers only for a particular country, select it in <b>Country</b>.</p>"
msgstr ""
"<p><big><b>選擇公共 NTP 伺服器</b></big><br>\n"
"從<b>公共 NTP 伺服器</b>列表中選擇要使用的 NTP 伺服器。\n"
"要顯示僅適用於某個特定國家/地區的 NTP 伺服器，請在<b>國家/地區</b>中進行選"
"擇。</p>"

#. help text 4/5
#: src/include/ntp-client/helps.rb:208
msgid ""
"<p><big><b>Note</b></big><br>\n"
"The listed NTP servers may not be available from any country, but only\n"
"for a particular country or region.\n"
"Before using any NTP server from the list, ask your system administrator\n"
"or Internet service provider if there is an NTP server closer to you and\n"
"prefer this recommended server to any server from this list.\n"
"You may also see <i>http://www.eecis.udel.edu/~mills/ntp/servers.html</i>\n"
"to find an NTP server near you.</p>"
msgstr ""
"<p><big><b>注意</b></big><br>\n"
"所列 NTP 伺服器可能不是在任何國家/地區都是可用的，而是隻對某個特定的國家/地區"
"或區域可用。\n"
"在使用列表中的任一 NTP 伺服器前，請垂詢您的系統管理員或網際網路服務提供商\n"
"看是否有離您更近的 NTP 伺服器，請儘量使用這個推薦的伺服器而非此列表中的任何其"
"它伺服器。\n"
"您也可以檢視 <i>http://www.eecis.udel.edu/~mills/ntp/servers.html</i> 找到一"
"個離您較近的 NTP 伺服器。\n"
"。</p>"

#. help text 5/5
#: src/include/ntp-client/helps.rb:219
msgid ""
"<p><big><b>Testing Server Accessibility</b></big><br>\n"
"To test if the selected server responds properly, click <b>Test</b>.</p>"
msgstr ""
"<p><big><b>測試伺服器的可訪問性</b></big><br>\n"
"要測試所選伺服器是否能正常響應，請點選<b>測試</b>。</p>"

#. help text connected with checkbox: "Use Random Server from pool.ntp.org"
#. rwalter, please, correct it ;)
#: src/include/ntp-client/helps.rb:224
msgid ""
"<p><big><b>Use Random Servers</b></big><br>\n"
"This service is offered by pool.ntp.org. If you select this option,\n"
"three different servers are added to the configuration. The server names "
"are\n"
"permanent, but they change their DNS records (IPs) every hour. This means "
"that\n"
"your NTP client is synchronized with different servers every hour.</p>\n"
msgstr ""
"<p><big><b>使用隨機伺服器</b></big><br>\n"
"此服務由 pool.ntp.org 提供。若您選擇此選項，則會將三個不同的伺服器添加到配置"
"中。\n"
"伺服器名稱是永久的，但它們的 DNS 記錄 (IP) 每小時變動一次。\n"
"這意味著您的 NTP 客戶端每小時將與不同的伺服器同步。</p>\n"

#. help text 1/2
#: src/include/ntp-client/helps.rb:238
msgid ""
"<p><big><b>Clock Driver Calibration</b></big><br>\n"
"The clock driver may need to be calibrated. In this dialog, various "
"calibration\n"
"options can be set. The meaning of particular options depends on the "
"particular\n"
"driver. Some drivers do not use all the options.</p>"
msgstr ""
"<p><big><b>時鐘驅動校準</b></big><br>\n"
"可能需要校準時鐘驅動。在此對話方塊中，可以設定各種校準選項。\n"
"特定選項的含義取決於特定驅動。某些驅動不使用全部選項。</p>"

#. help text 2/2
#: src/include/ntp-client/helps.rb:245
msgid ""
"To learn more about available options, install the package\n"
"<i>ntp-doc</i> and see <i>/usr/share/doc/packages/ntp-doc/html/refclock.htm</"
"i>.</p>\n"
msgstr ""
"要獲知可用選項的更多資訊，請安裝軟體包 <i>ntp-doc</i> 並參閱 \n"
"<i>/usr/share/doc/packages/ntp-doc/html/refclock.htm</i>。</p>\n"

#. yes-no popup
#: src/include/ntp-client/misc.rb:35
msgid ""
"Really exit?\n"
"All changes will be lost."
msgstr ""
"真的退出嗎？\n"
"將丟失全部修改。"

#. menubutton entry, try to keep short
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:65
msgid "Restart NTP Daemon"
msgstr "重啟 NTP 守護程序"

#. menubutton entry, try to keep short
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:70
msgid "Save Settings and Restart NTP Daemon"
msgstr "儲存設定並重啟 NTP 守護程序"

#. continue-cancel popup
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:179
msgid ""
"Warning!\n"
"\n"
"If you do not have a permanent Internet connection,\n"
"starting the NTP daemon can take a very long time and \n"
"the daemon might not run properly."
msgstr ""
"警告！\n"
"\n"
"若您沒有永久性網際網路連線，\n"
"啟動 NTP 守護程序會花費很長時間，\n"
"而且該守護程序可能無法正常運行。"

#. TRANSLATORS: Popup error message
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:240
msgid ""
"NTP server '%1' is not a valid hostname,\n"
"fully qualified hostname, IPv4 address, or IPv6 address."
msgstr "NTP 伺服器 '%1' 不是有效的主機名、完全限定的主機名、Ipv4 地址或 IPv6 地址。"

#. if there is already some server defined
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:531
msgid ""
"Enabling Random Servers from pool.ntp.org would\n"
"replace the current NTP server.\n"
"\n"
"Really replace the current NTP server?"
msgstr ""
"啟用來自 pool.ntp.org 的隨機伺服器將會替換當前 NTP 伺服器。\n"
" \n"
"真的替換當前 NTP 伺服器嗎？"

#. popup header
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1067
msgid "Select the Device"
msgstr "請選擇裝置"

#. selection box header
#. selection box header
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1132
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1791
msgid "Public NTP &Servers"
msgstr "公共 NTP 伺服器(&S)"

#. message report (no server selected)
#. report message
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1143
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1226
msgid "Select an NTP server."
msgstr "請選擇一個 NTP 伺服器。"

#. combo box item
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1172
msgid "All Countries"
msgstr "全部國家/地區"

#. combo box header
#. combo box header
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1179
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1781
msgid "&Country"
msgstr "國家/地區(&C)"

#. TRANSLATORS: Busy message
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1252
msgid "Scanning for NTP servers on your network..."
msgstr "正在掃描網路中的 NTP 伺服器..."

#. TRANSLATORS: Popup error - no NTP server has been found during scanning the network.
#. There is a very high possibility that is is because of running firewall.
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1267
msgid ""
"No NTP server has been found on your network.\n"
"This could be caused by a running SuSEfirewall2,\n"
"which probably blocks the network scanning."
msgstr ""
"在網路中未找到 NTP 伺服器。\n"
"這可能是由運行中的 SuSEfirewall2 導致的，\n"
"它可能阻斷了網路掃描。"

#. TRANSLATORS: Popup error - no NTP server has been found during scanning the network.
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1276
msgid "No NTP server has been found on your network."
msgstr "在網路中未找到 NTP 伺服器。"

#. combo box label
#. table header
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1287
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1573
msgid "Address"
msgstr "地址"

#. popup message
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1347
msgid "No server is selected."
msgstr "未選擇伺服器。"

#. text entry label
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1389
msgid "A&ddress"
msgstr "地址(&D)"

#. push button label
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1398
msgid "Ad&vanced Configuration"
msgstr "高階配置(&V)"

#. push button label
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1409
msgid "&Driver Calibration"
msgstr "驅動校準(&D)"

#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1419
msgid "&Interval of the Synchronization in Minutes"
msgstr "以分鐘計的同步週期(&I)"

#. frame
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1430
msgid "Start NTP Daemon"
msgstr "啟動 NTP 守護程序"

#. radio button
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1433
msgid "Only &Manually"
msgstr "僅手動(&M)"

#. radio button
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1435
msgid "&Synchronize without Daemon"
msgstr "不用守護程序同步(&S)"

#. radio button
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1437
msgid "Now and on &Boot"
msgstr "立即與在引導時(&B)"

#. check box
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1452
msgid "Run NTP Daemon in Chroot &Jail"
msgstr "在 Chroot 囚牢中運行 NTP 守護程序(&J)"

#. TRANSLATORS:
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1464
msgid "&Restrict NTP Service to Configured Servers Only "
msgstr "限制 NTP 服務到配置過的伺服器(&R)"

#. combo box item FIXME usability
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1478
msgid "Manual"
msgstr "手動"

#. combo box item
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1480
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#. combo box item
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1482
msgid "Custom"
msgstr "自定義"

#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1484
msgid "&Runtime Configuration Policy"
msgstr "運行時配置策略(&R)"

#. FIXME
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1497
msgid "&Custom Policy"
msgstr "自定義策略(&C)"

#. check box
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1508
msgid "&Use Random Servers from pool.ntp.org"
msgstr "使用來自 pool.ntp.org 的隨機伺服器(&U)"

#. text entry label
#. text entry
#. combo box label
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1521
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1539
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1739
msgid "&Address"
msgstr "地址(&A)"

#. push button
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1546
msgid "&Select..."
msgstr "選擇(&S)..."

#. push button
#. push button
#. push button
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1557
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1818
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1829
msgid "&Test"
msgstr "測試(&T)"

#. table header
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1571
msgid "Synchronization Type"
msgstr "同步類型"

#. push button
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1586
msgid "Display &Log..."
msgstr "顯示日誌(&L)..."

#. combo box label
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1611
msgid "Clock &Type"
msgstr "時鐘類型(&T)"

#. int field
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1622
msgid "Unit &Number"
msgstr "單元編號(&N)"

#. check box
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1632
msgid "Create &Symlink"
msgstr "創建符號連結(&S)"

#. text entry
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1656
msgid "&Device"
msgstr "裝置(&D)"

#. text entry label
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1681
msgid "Access Control Options"
msgstr "訪問控制選項"

#. radio button, NTP relationship type
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1693
msgid "&Server"
msgstr "伺服器(&S)"

#. radio button, NTP relationship type
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1695
msgid "&Peer"
msgstr "對等點(&P)"

#. radio button, NTP relationship type
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1697
msgid "&Radio Clock"
msgstr "無線電時鐘(&R)"

#. radio button, NTP relationship type
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1699
msgid "&Outgoing Broadcast"
msgstr "出站廣播(&O)"

#. radio button, NTP relationship type
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1701
msgid "&Incoming Broadcast"
msgstr "進站廣播(&I)"

#. frame
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1704
msgid "Type"
msgstr "類型"

#. radio button
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1718
msgid "Loc&al Network"
msgstr "本地網路(&A)"

#. radio button
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1720
msgid "&Public NTP Server"
msgstr "公共 NTP 伺服器(&P)"

#. frame label
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1725
msgid "NTP Server Location"
msgstr "NTP 伺服器位置"

#. push button
#: src/include/ntp-client/widgets.rb:1749
msgid "&Lookup"
msgstr "查找(&L)"

#. dialog caption
#: src/include/ntp-client/wizards.rb:179
msgid "NTP Client Configuration"
msgstr "NTP 客戶端配置"

#. label
#: src/include/ntp-client/wizards.rb:181
msgid "Initializing ..."
msgstr "正在啟始化..."

#. NtpClient read dialog caption
#: src/modules/NtpClient.rb:477
msgid "Initializing NTP Client Configuration"
msgstr "正在啟始化 NTP 客戶端配置"

#. progress stage
#: src/modules/NtpClient.rb:492
msgid "Read network configuration"
msgstr "讀取網路配置"

#. progress stage
#: src/modules/NtpClient.rb:494
msgid "Read NTP settings"
msgstr "讀取 NTP 設定"

#. progress step
#: src/modules/NtpClient.rb:498
msgid "Reading network configuration..."
msgstr "正在讀取網路配置..."

#. progress step
#: src/modules/NtpClient.rb:500
msgid "Reading NTP settings..."
msgstr "正在讀取 NTP 設定..."

#. progress step
#. error report
#. progress step
#: src/modules/NtpClient.rb:502 src/modules/NtpClient.rb:594
#: src/modules/NtpClient.rb:755 src/modules/NtpClient.rb:906
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. boolean update_dhcp = original_config_dhcp != config_dhcp;
#. NtpClient read dialog caption
#: src/modules/NtpClient.rb:728
msgid "Saving NTP Client Configuration"
msgstr "正在儲存 NTP 客戶端配置"

#. progress stage
#: src/modules/NtpClient.rb:745
msgid "Write NTP settings"
msgstr "寫入 NTP 設定"

#. progress stage
#: src/modules/NtpClient.rb:747
msgid "Restart NTP daemon"
msgstr "重啟 NTP 守護程序"

#. progress step
#: src/modules/NtpClient.rb:751
msgid "Writing the settings..."
msgstr "正在寫入設定..."

#. progress step
#: src/modules/NtpClient.rb:753
msgid "Restarting NTP daemon..."
msgstr "正在重啟 NTP 守護程序..."

#. error message
#: src/modules/NtpClient.rb:838
msgid "Cannot update the dynamic configuration policy."
msgstr "無法更新動態配置策略。"

#. error report
#: src/modules/NtpClient.rb:876
msgid "Cannot restart the NTP daemon."
msgstr "無法重啟 NTP 守護程序。"

#. summary string
#: src/modules/NtpClient.rb:970
msgid "The NTP daemon starts when starting the system."
msgstr "將在系統啟動時啟動 NTP 守護程序。"

#. summary string
#: src/modules/NtpClient.rb:976
msgid "The NTP daemon does not start automatically."
msgstr "不自動啟動 NTP 守護程序。"

#. summary string, %1 is list of addresses
#: src/modules/NtpClient.rb:982
msgid "Servers: %1"
msgstr "伺服器：%1"

#. summary string, %1 is list of addresses
#: src/modules/NtpClient.rb:986
msgid "Radio Clocks: %1"
msgstr "無線電時鐘：%1"

#. summary string, %1 is list of addresses
#: src/modules/NtpClient.rb:990
msgid "Peers: %1"
msgstr "對等點：%1"

#. summary string, %1 is list of addresses
#: src/modules/NtpClient.rb:994
msgid "Broadcast time information to: %1"
msgstr "廣播時間資訊到：%1"

#. summary string, %1 is list of addresses
#: src/modules/NtpClient.rb:998
msgid "Accept broadcasted time information from: %1"
msgstr "接受廣播的時間資訊自：%1"

#. summary string, FIXME
#: src/modules/NtpClient.rb:1014
msgid "Combine static and DHCP configuration."
msgstr "混合靜態與 DHCP 配置。"

#. summary string, FIXME
#: src/modules/NtpClient.rb:1018
msgid "Static configuration only."
msgstr "僅靜態配置。"

#. summary string, FIXME
#: src/modules/NtpClient.rb:1021
msgid "Custom configuration policy."
msgstr "自定義配置策略。"

#. An informative popup label diring the NTP server testings
#: src/modules/NtpClient.rb:1054
msgid "Testing the NTP server..."
msgstr "正在測試 NTP 伺服器..."

#. message report - result of test of connection to NTP server
#: src/modules/NtpClient.rb:1084
msgid "Server is reachable and responds properly."
msgstr "伺服器可訪問且響應正常。"

#. error message  - result of test of connection to NTP server
#. report error instead of simple message (#306018)
#: src/modules/NtpClient.rb:1088
msgid "Server is unreachable or does not respond properly."
msgstr "伺服器不可訪問，或響應不正常。"

#. if package is not installed (in the inst-sys, it is: bnc#399659)
#: src/modules/NtpClient.rb:1106
msgid ""
"Cannot search for NTP server in local network\n"
"without package %1 installed.\n"
msgstr "未安裝軟體包 %1，無法在本地網路中搜索 NTP 伺服器。\n"

#~ msgid "Cannot write sysconfig variables."
#~ msgstr "無法寫入系統配置變數。"

#~ msgid "'ntpdate %1' failed. Revisit NTP server configuration?"
#~ msgstr "\"ntpdate %1\"失敗。是否檢查 NTP 伺服器配置？"

#~ msgid "Configure..."
#~ msgstr "配置..."

#~ msgid "Configure NTP daemon via DHCP."
#~ msgstr "通過 DHCP 配置 NTP 守護程式。"

#~ msgid "Configure NTP Daemon via &DHCP"
#~ msgstr "通過 DHCP 配置 NTP 守護程式(&D)"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Initial Synchronization</big></b><br>\n"
#~ "The first synchronization of the clock is performed before the NTP daemon "
#~ "is\n"
#~ "started. To use this host for initial synchronization, select\n"
#~ "<b>Use for Initial Synchronization</b>.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>初始同步</big></b><br>\n"
#~ "第一次時鐘同步在啟動 NTP 守護程式前\n"
#~ "執行。要使用此主機進行初始同步，請選擇\n"
#~ "<b>用於初始同步</b>。</p>"

#~ msgid "Use for &Initial Synchronization"
#~ msgstr "用於初始同步(&I)"

